可口可樂推出兩種全新味道

而家等我率先試飲 蜜桃味

飲落有少少雀巢蜜桃茶嗰隻味, 幾好飲, 你要飲到 差唔多最尾先會有少少蜜桃味, 我比7.5 out of 10 分

同之前出嗰隻蜜桃味有冇分別

同日本隻蜜桃有咩分別

飲過日本果隻冇咩特別

幾時出過

咪又係咁

日本出既個隻好難飲

@關愛座hunter

未飲過都想像到陣味

好似 雀巢蜜桃茶 溝可樂咁樣嘅味

其實日本嗰隻係幾時出

班有負評係咩心態

之前隻混呢拿味幾好

飲過 有陣天拿水味

有冇飲過泥味可樂

阿信屋買過橙味